有無人發覺只要係武漢人就一定受感染？

個個都係武漢人，未封城之前出城既幾十萬人都感該有一大半一早中晒招，Share晒啲病毒俾中國同胞，有福齊齊享，真係大愛。